HKBN SALES呃人續約手法層出不窮

份約12月到期 呢排已經狂打黎

屌你個嘴 今日果件有創意 打黎話佢地系統搞錯左 SEND錯比左個特選OFFER去我AC 竹我心快手要人佢 一陣比人發現就冇

用hkbn

唔續hkbn轉邊間好？

cmhk/smt

上次打黎話我大廈黎緊有更新工程
大廈會升級至1000mb (用緊500)
到時熄盒再開就可以享用
師傅唔洗入屋

屌你老母問多幾下先知要加到198 (街客價）
其實就sell續約

真係蠢少少都會俾佢呃到

其實根本冇工程，但只要你答應升1000就會有